手機上網推介plan

請出招

3sales最勤力，hkbn某個sales都好勤力，csl高登果邊就多，cmhk都係某sales好勤力，smartone唔憂做，所以冇sales

達哥

講plan乜乜柒柒
死返去電訊台啦屌你老母